中環市面大批西裝人湧出馬路集結！

現場防暴警察展示藍旗及黑旗，警告現場集會屬非法集結

越來越多人

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

出黎食個飯都比人話非法集結...

以西裝友為榮

現場防暴警再展示橙旗並高舉槍支威脅開槍！

防線警員登上警車撤退！

PT示威成日常生活方式，係咪都好難處理

射tg就返office, 幾時先完結

無啦啦食個lunch 都俾人拉，點敢返工呀

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply